紅牛拎歐聯冠軍 牙TIM可以拎獎嗎

佢都算小組賽+16強主力

俾枝red bull佢就得

咁小家?

請尊重，謝謝！

係郭富城既弱？

Jordan應該比返隻指環佢